全香港最舒服嘅摺櫈

想買幾張坐得舒服嘅摺櫈
巴絲有冇好介紹？

認真，係咪真係最舒服先？

絲打邊度有得賣？

1. 銅鑼灣告士打道310號柏寧酒店地庫
2. 九龍灣宏照道38號MegaBox 四樓
3. 沙田鄉事會路138號, HomeSquare L6
4. 荃灣青山公路 388 號 8咪半 3 樓

揾d網面既會舒服好多

咁似IKEA分店嘅？

打人打得最舒服

坐壞腰

露營櫈咪得囉

坐咗六年
上年開始想解體

I see 咁都幾襟用